apple smart battery case

想問下如果電池消耗得好快，可唔可以同天才要求換
有冇人之前試過可以成功換到

好似得，之前個smart case post有巴打分享過成功個案

好唔好用

用得apple就係柒

食電iPhone死虧佬

好感動，佢換咗俾我

講黎聽聽，點同佢講要換的？

之前有巴打分享過
話舊電無以前咁襟同發熱就換比你

認真的，自從用咗無線充電之後個殼嘅電量跌得好快、之後佢搵咗兩個senior 給嘅天才出嚟最後授權一換一

你咩機🤔
我買左兩個 一個舊款果個有啲問題
會將iphone部電叉落去個case到

iPhone X🅁

Btw 其實點樣先算跌得快？
我一個鐘待機跌左40%係咪好快

點解要感動
保養內一定包電池

apple d 售後算係咁啦，試下去LG 乜都要收錢